export const chaptersData = [
    {
        "question": "1.- Primeros pasos",
        "answer": "Introducción a Qwik y explicación de las características de Qwik y primer ejemplo básico",
        "open": true
    },
    {
        "question": "2.- Enrutamiento / Routing",
        "answer": "Claves para entender el enrutamiento en las aplicaciones de Qwik",
        "open": false
    },
    {
        "question": "3.- Componentes",
        "answer": "Aprenderemos a trabajar con los componentes desde 0 hasta aplicar conceptos fundamentales como el uso de props con el objetivo de pasar información de unos a otros",
        "open": false
    },
    {
        "question": "4.- Layouts / Plantillas",
        "answer": "Gestión de las plantillas en Qwik con las diferentes variantes donde vamos a trabajar con agrupaciones, layouts nombrados (named layouts), layouts para errores 404, etc.",
        "open": false
    },
    {
        "question": "5.- Estilos",
        "answer": "Trabajando con los estilos con las diferentes formas que nos ofrece Qwik. Estilos globales, uso de las funciones useStyles$ y useStylesScoped$ junto con opciones como usar CSS en JS y Styled Components",
        "open": false
    },
    {
        "question": "6.- Convertir plantilla HTML a proyecto Qwik",
        "answer": "Proceso en el que vamos a repasar lo aprendido hasta ahora convirtiendo una plantilla HTML pura a un proyecto de Qwik con rutas, usando plantillas, componentes,... .Convertiremos el siguiente template a un proyecto de Qwik",
        "open": false
    },
    {
        "question": "7.- SSR - Server Side Rendering",
        "answer": "Conceptos básicos e indispensables sobre SSR para entender mejor el comportamiento por defecto de Qwik a la hora de trabajar con los renderizados de información",
        "open": false
    },
    {
        "question": "8.- Gestión de Estado - I - useSignal / useStore / Context API",
        "answer": "Trabajando con los estados principales useSignal, useStore y ContextAPI, combinándolo con conceptos aprendidos en capítulos anteriores como pasar información entre componentes y etc.",
        "open": false
    },
    {
        "question": "9.- Consumiendo APIs REST / GraphQL",
        "answer": "Lorem ipsum dolor, sit amet consectetur adipisicing elit. ...",
        "open": false
    },
    {
        "question": "10.- Convertir plantilla HTML a proyecto Qwik - II - Adaptar accordion con useSignal",
        "answer": "Siguiendo con lo trabajado en el Capítulo 6, vamos a implementar la funcionalidad del componente Accordion, para que podamos mostrar correctamente los capítulos del libro haciendo uso de useSignal",
        "open": false
    },
    {
        "question": "11.- useResource$ - Consumir APIs REST / GraphQL",
        "answer": "Consumiendo APIs REST / GraphQL usando el hook useResource$",
        "open": false
    },
    {
        "question": "12.- Ciclos de vida - useTask$ / useVisibleTask$",
        "answer": "Aprenderemos todas las claves para poder desenvolvernos con mucho solidez en el apartado de ciclos de vida y así efectuar correctamente las optimizaciones de los renderizados y opciones de nuestros proyectos de Qwik",
        "open": false
    },
    {
        "question": "13.- Formularios",
        "answer": "Claves para aprender a trabajar con los formularios tanto en lo teórico aplicando estos conceptos en la práctica",
        "open": false
    },
    {
        "question": "14.- Eventos",
        "answer": "Hablaremos sobre eventos en Javascript y como adaptar su funcionalidad a Qwik",
        "open": false
    },
    {
        "question": "15.- Content Projection",
        "answer": "Claves para entender este concepto y como aplicarlo en Qwik",
        "open": false
    },
    {
        "question": "16.- Custom Hooks",
        "answer": "Claves para entender el funcionamiento de los Hooks y como crear los nuestros propios",
        "open": false
    },
    {
        "question": "17.- Unit Testing",
        "answer": "Conceptos, claves y conocimientos para testear nuestros componentes Qwik paso a paso",
        "open": false
    },
    {
        "question": "18.- Integraciones",
        "answer": "Introducción al modo de Integraciones dentro de Qwik donde se hablará en que consiste, para hacer posteriormente un ejemplo paso a paso y completo en el capítulo 20 integrando componentes React.",
        "open": false
    },
    {
        "question": "19.- Librería de componentes - Modo librería",
        "answer": "Pasos y todo lo necesario para poder crear, mejorar y publicar nuestras librerías Qwik en NPM",
        "open": false
    },
    {
        "question": "20.- Integraciones - Componentes React",
        "answer": " React.	Integrar componentes React en nuestros proyectos de Qwik",
        "open": false
    },
    {
        "question": "21.- Deploy",
        "answer": "Claves para entender la manera de publicar nuestros proyectos de Qwik, mediante Netlify y Vercel",
        "open": false
    },
    {
        "question": "22.- Cheatsheet",
        "answer": "Hoja con las opciones más comunes para implementar en los elementos de Qwik, comparándolo con React para que nos hagamos una idea más clara y rápida.",
        "open": false
    },
    {
        "question": "23.- Enlaces de interés",
        "answer": "Recopilación de los enlaces de más interés acerca de Qwik que conviene tener a mano",
        "open": false
    },
    {
        "question": "EXTRA - Proyectos en formato entregas",
        "answer": "Aplicando los conceptos que se han visto a lo largo del libro, se irán realizando proyectos paso a paso de diferentes tipos de proyectos, que no son muy elaborados pero que cubren algunos conceptos mezclados, para que podamos asentar mejor los conocimientos",
        "open": false
    },
];